光 榮 冰 室 新 出 嗰 個 沙 爹 牛 麵 煲 好 撚 正

正到唔似沙爹麵

賣相成pat屎咁

$46一個麵食完可以唔夠飽

個鄉音呀姐仲要十問九唔應

抄榮記垃圾

樓主係咪食開屎

食完要吉多兩串魚蛋先飽

煲仔飯

垃圾抄人

差好遠喎

用瓦煲上+15蚊

46蚊食沙爹牛

你係食開屎果班？

感建分
渣建藍

上面係咪bam得

你真係去食定偷圖？

其實唔洗用呢個煲

屌咁同食麵有咩分別

食個面用瓦煲都多9魚, 一個面幾分鐘食晒啦,

用瓦煲唔係想保溫？

麵要爽口但瓦煲保溫住d熱既湯真係夾咩

光榮係渣家軍㗎

佢個煲靚過一般垃圾瓦煲

睇樣..好一般，都係出面買醬撈咁？

廁所出品，係咁上下嫁啦

而家係咪鬥賣狗糧

狗也不屌